/* 
  Localization.strings
  com.unknown.product

  Created by LEAF on 15/6/3.
  Copyright (c) 2015年 LEAF. All rights reserved.
*/

"Smart Camera" = "智拍";
"Location" = "定位";
"Menu" = "主菜单";
"Radar" = "雷达";
"Setting" = "设置";
"Condition of Road" = "路况";
"BT Connection Setting" = "蓝牙连接设置";
"Search" = "寻找";
"Alarm" = "报警";
"Distance" = "距离";
"BT Connection Device" = "蓝牙已连接设备";
"How long ... from the mobile" = "距离手机%.1f米";
"Distance for How long ... from the mobile alarm" = "距离手机%d米报警";
"metre" = "米";
"Auto Alarm" = "自动报警";
"Distance" = "距离";
"BT Audio/Speaker" = "蓝牙音响";
"Music Playing" = "音乐播放";
"Smart Bracelet " = "智能手环";
"Sport Shooes with position" = "定位运动鞋";
"Data of Distance " = "距离数值";
"Radar Frequency" = "雷达频率";
"Radar Unit" = "雷达单位";
"Meter" = "公尺";
"Anti lost distance" = "防丢距离";
"Alarm Way" = "报警方式";
"Voice" = "声音";
"Vibrate" = "手机震动";
"Voice & Vibrate" = "声音+震动";
"Language" = "语言";
"Chinese" = "中文";
"English" = "英文";
"Exposure" = "曝光";
"Tracking Mobile" = "跟随手机";
"Overcast" = "阴天";
"Wet" = "雨天";
"Rain Days" = "阴雨天";
"Dusk" = "傍晚";
"Night" = "夜晚";
"Share" = "分享";
"Wechat" = "微信";
"Sina Weibo" = "新浪微博";
"Twitter" = "推特";
"Minute" = "秒";
"Weather Mode" = "天气模式";
